覺唔覺大家都係爆炸頭但差咁遠？

雷斯 同費蘭尼

當日的雷欺
今日的爆炸

當日既雷屍層次都高過爆炸啦下話

你指比人通到變巴黎鐵塔果陣

爆炸頭特登幫母會拎番兩分，你地唔係以為費爆炸真係廢

雷斯都有人吹奏

雷斯係撚爆炸頭呀

willian千秋萬世